Перезапуск экспериментов:
```bash
pip install -r requirements.txt
python3 main.py
```
* Для оценки квантилей использовался Harrell-Davis. 
* Для оценки достоверности я воспользовался дисперсией оценки квантилей и оценил границы функции сдвига. Если правильная функция сдвига в этом интервале, то наша оценка достоверна, иначе нет.
* В качестве выборок бралось стандартное нормальное, dweibull с `c = 1`  и beta с `a = 2, b = 8`.

# Выводы
## Общие
При достаточно большей выборке - в данном случае 100000, погрешностей уже не было. Далее выводы про достаточно маленькие выборки - 100
# Norm with beta

На границах значения всегда достоверные. По середине значения на грани достоверности при sample_size=10 и недостоверны при sample_size=100

# Norm with dweibull

На концах значения всегда недостоверные - даже меняется возрастание/убывание, хотя правильная функция на границах монотонна. Также недостоверна на левом конце.

# dweibull with beta

Недостоверна на концах и также в самом центре отсутствует усиление монотонности.
